屋企附近冇地鐵站既入黎吹下水

每日比錢搭接駁小巴好拿利..
明明mtr去唔洗半粒，但每次都要預一粒鐘

好彩樓下巴士四通八達，唔洗點轉車

已經慣左每日行15分鐘路程去地鐵站

去地鐵站5mins

I know that feel

搭車十分鐘到

行十五分鐘去地鐵站慘係邊到？

地鐵站我冇 火車站樓下有一個

搭車十分鐘
行廿分鐘

行15分鐘去地鐵站咁近

行 15分鐘
搭車 15分鐘

要搭15分鐘巴士去地鐵站 行我諗應該要1個鐘或以上
好憎搭巴士 返工時間又逼又焗聞d女人香水味聞到好辛苦
條路多車多燈位架車un撚到頭暈
但一定要搭先出到地鐵站轉車

搭接駁車去地鐵站都要 15 分鐘
去任何地方都要預早個半鐘
利申：住 Hall

行1個鐘到地鐵站邊區咁誇張?

天水圍 濕地公園隔離？

巴士坐上層一定舒服過搭地鐵
冇位坐就地鐵好過

至於你話返工時間巴士逼
乜地鐵唔撚逼咩

港島 岩岩google map過行大約50mins

個人覺得搭地鐵坐得舒服好多 無巴士un下un下既feel
如果係朝早搭西鐵/將軍澳線既話通常都坐到角位捱住訓 好少人同唔逼
自己之前返工返學坐過既路線中特別逼既係觀塘線

華富？

巴打住華富？

返工時間一定無車搭 要行落去地鐵站

朝早返工冇小巴落去, 要行半個鐘...

行要20分鐘
搭小巴就五分鐘到
但日9日都爆哂無位

南區 習慣了

有輕鐵站

離島

除左過海會小巴去地鐵站外
唔係都唔會搭地鐵

明明住紅磡 但係去紅磡站仲遠過去黃埔站

搭條勁兜嘅接駁巴士去要~20分鐘
急步行去用25分鐘
其實好咗好多la，以前搭車試過用差唔多成個鐘去最近嘅地鐵站

地鐵站起正屋企樓下 出門口入閘三分鐘都唔洗

新開條綫唔關我事
繼續逼巴士

行去最近地鐵站都要25分鐘

唔好話有火車站

巴打你住邊?

我都係。唔比小巴公司賺咁多

計埋等車紅燈真係差唔多

紅磡廣場果面？

有冇西貢撚 假期出唔到街返唔到屋企

搭小巴/巴士 十分鐘

西貢真係退左休先好住 除非係附近返工返學啦

小巴4個字落到彩虹

我有同事住西頁返葵涌 返8點
我唔知佢有車接送定點啦
如果搭地鐵 單程都要成個半鐘
去到葵芳仲要轉接駁巴士

行4個字

差唔多

行：35分鐘
巴士：15分鐘

南區

要俾3.6 小巴

屌 同我一樣

朝早又超多人等小巴